呢排個Lat大左，隻手無法垂直向下

要有少少角度張開，好似好做作，點搞

應該要係咁 男人唔好思思縮縮
你個角度又唔會大到好似啲MK仔fing手臂咁

不嬲都唔師叔，依家好ar ja

禁完14日應該會好番

屋企點練Lat好？

係公園用引體上升練

唔太識發力，膊會累，背lat都唔太大感覺

好多扮野嘅人，我呢啲係real deal